[植物台]召喚喜愛種植物的親

之前都有巴打係度開過植物po 但好多時好快就不了了之
所以我地成班女仔決定開番個植物tg gp方便大家交流一下
歡迎大家一齊入嚟傾呀～～

128 維園見

Pish

一齊種嘢啦

親乜撚

唔會好多蚊咩

都唔會既

親乜撚
利申：種到黃金葛only 種乜死乜

=============================
白領工會 招募會員

會員入會表格👇

12.13 1300-1500
尖東 尖東噴水池
12.14 1200-1400
1.觀塘 駿業街遊樂場
2.荔枝角 D2 出口

拉！

上年種左五盆月季全軍覆沒，香港氣候真係好難種。

巴打我認得你 手作巴 入來一齊傾丫

種緊士多啤梨

入黎啦

樓主你種左啲咩呢

有咩慘得過屋企冇位有陽光照到

我種多肉架

可以用植物燈

有冇圖睇

入嚟睇

lm

近排見到有人種檸檬 想喺屋企試下

入嚟一齊討論下

拋舊磚出黎

我種開多肉同埋紫米粒

會 點算

種啲驅蚊既, 我記得好似有呢類植物

有冇圖丫 我哋都有人種多肉架

驅蚊草？

唔識阿, 但應該有

有冇咩係屋企冇咩陽光照都種到嘅野

買盞植物燈？

黄金葛好似得

之前朋友送左d 荷蘭鬱金香種子，全部種死晒，天氣太潮濕d 根爛晒

親你老母個閪

上星期向花墟買左兩盆玫瑰，每盆一百，而之前試過向淘寶度買左三棵月季大苗同三盆小苗種到一年左右相繼枯死，向香港似乎真係唔適合種月季，要種真係好睇品種，

下面三棵有爬藤架既月季大苗係向淘寶買返黎由冇葉開始種左冇耐開始有花既遺照。

爛根有好多因素，過份淋水係其中之一。

種緊食蟲植物 有無人都有玩

Group入面都有人玩

多肉植物有冇

有好多個種多肉

冇好專業玩
但買咗好多盤
見到佢食蟲好治癒

有咩推介？
種緊食蟲植物
上fb group睇啲人用開t5
但我新手，完全唔識分

原來仲有植物台

想問富貴竹 同多肉植物點打理
我公司啲富貴竹好唔精神

隻隻唔同架 要睇品種

求救
點解富貴竹d水會咁樣？
可以點做
換左水冇耐都係咁

另外兩盤都係咁

有冇人有種辣椒？

富貴竹唔識

多肉植物簡單黎講唔洗點理
兩星期至一個月淋一次水 每次淋水都淋到盆底滲水
陽光唔好直曬
擺係乾燥通風位置

趁近派得閒就換土換盆，前三盆係月季，最後𠴱盆鐵線蓮初五向花墟無意中見到，之前想搵好耐，等幾個月後如果生長正常就擺去向雨水渠位等佢慢慢攀。

好大盆

棵鐵線蓮終於開花，之後就睇下佢究竟可以攀到幾高。

有咩啱新手室內養 又唔需要好多陽光
又唔會招惹蟲蟲

好靚呀

水種果啲？

冇咩所謂 最緊要冇蟲

睇過下 萬年青好似符合曬我啲條件
有冇其他靚啲

你有冇tg丫 不如入黎問下
因為我自己主要種多肉同空氣草既
Gp入面啲巴絲種既種類就多啲